誰又騎著那 鹿車飛過～

不要再說

誰又投下那禮物給我

差唔多廿年啦喎 轉歌啦

連登撚有毒撚咩